[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4343)

2

我

快到

6

我了

屌你

快撚到

彩櫻呢下係誤中
搵鬼信

單蛇又自私買

Bot confirmed

個個都跟咸濕蛇

角大定客ng 好

下一球再買客好唔好呢
睇下先再買

讓球主客和+1超低水又中風

和波未

個次心痛到

9.5有啲心動

Slow

咸濕係唔係屋企 岩岩樓下鬥屌

你老4又連推4口。。。

3:2 goalllllllllllll

誤中假波

單單又勁中派未

我淨係聽到樓下有人嘈，但聽唔到嘈乜

見你狂屌bill哥 知咩事

如果你半注補反cup就一次過追哂所有數

8.5s可以點部署

1600 gel波

有無重心跟

補9.5b

约旦U23 6.5B@2.2倍應該唔想驗腦

細波點頂想問

屌你老母 係咁屌老母 笑撚到我 4面都大屌老母 係咁叫屌你老母收聲啦 唔撚洗訓呀 loop左5分鐘

眼訓 水手入未

佢出黎gel 到...

屌你老母波爾多入未

果日彪哥眼訓

練心時間

我未補過飛

聽日又有勝利 邊度跌低邊度起翻身！

驚驚地

我都買左 一齊練

係咪好撚憎狗西標
正一食屎狗黎，輸仲要係到講咁撚多廢話

又黎..

今場真係派錢原來
角大爽到
客win又高水

唉 佢直情痴撚線

輸

買左10蚊雙jump

越南廢到

利申：我都中撚左伏

1:2完OK?

大佬，明明贏一萬 買半注cup
如果冇事咪贏小5k?

今日肥 可以早d休息

痛

咁4份1注囉

呢個真

紀 我了

呢場經典...應該成班gel哂頭

利申禁錯買左主奇蹟生還

Jump

波post真無多有錢人

乜撚野咁就100k

又話咩贏得太易，真係冇買都好撚憎鳩呢d狗西

但我出事了

波膽心水

i know that feel bro

6.5b唔洗驗
殘體字要驗

勁中

倖存者nia’s

即場有冇心水

Cls

Bias

果時我仲話自己貪7.5 冇買到8.5

反而救左我

呢獲又係... 全波台比佢gel 走左

想知點解分開3注買

copy and paste 姐

型d

下半場開波 角呀

型英帥

可能又半5全9撚9

咁又係
有幾多可以笑到最後

UAE -1 開俾我啦屌

666666

666666666666666

真

66666666666666

隔左陣 有信心 想博多d就加注

UAE -1 開到 一世cosplay 中東佬

6C

8.5s仲駛唔駛叫

66666666
咁gel得

似主Ng了

我依家應該留500 從新推 定點好

傾傾下又一c
佐敦快7777

原來你買撚左

重新推啦 斷左真係會好痛

要，幫手叫12c

手足跳船未

唔洗叫角了

6.5B 水泥GELLLLLLLLLLLLL

又唔叫

今日馬會收幾點？有冇巴打知道

冰角

但我後尾無推 玩好細

支持

出街 miss撚晒 針

10.5有冇

收了 戒賭

等a米

屌你老母

8.5s

－2c

即場no goal典睇

力頂

中硬

買大 掃貨

Ok跟

似會追和

唔知6.5 b 會不會死

老實講如果五大聯賽樣踢應該20角

角大易能到 中

你

屌你咪撚刷啦

10.5s派錢？

一陣阿聯酋U23 1:0 ft
單sai 單 -1 勁中

b定s先?

是旦 無咩所謂

半5全6
Jump

777777

有

下場

6.5

佢有出咩

7777

有c未

6.5 易到

6.5易𨶙到

阿古路同我出黎

9.5?

刷到8c應該開始冰

馬會角咩事

6.5b cashed

7777777777

1:1都似

西亞狗扮死 10.5大危了

6定7

咸濕注又中

7

7了 恭喜各位

係咁封盤

Bb咩事

櫻櫻又3格?

直覺會CUP埋

咁都唔入 笑4

我－1c。。。。

Gel得

角細

7。5b

中左6仔味

無信你

6.5B 2.2倍cashed

20萬

8.5等死中

馬會咁次真係送錢咁送

佐敦快8888

10.5b 出現了

兩個字

想玩game

主應該有粒

-3c!!!!

跟左 多謝咸巴

我都係買

多謝

7.5b cashed

Thanks

咸，我了

未8
叫緊8

8.5,10.5s力頂

角呀

彪兩次買角： 阿德7.5b > 4c完 北韓u23 8.5b > 8c完

又中

叫聲大佬

Yo

咪撚講了。。

角！！！！

角膽次數：1

大佬買visa 贏錢

叫角小隊出黎未

01完場好無呀?

又冰角

又沖動轟咗2萬10.5角大

約旦似會入

...

-2c

小戶投注

10.5s?

就有c

成日都咁衝動

買左2.5s?

。。。

跟

似和

唔會30分鐘都冇4角掛

佐敦快9999

8

主ng

叫左你地大手入貨7.5架啦

同路 平手盤多數追和！

8c goall

完場話你知

約旦快入

8c 了 咩角都入唔到貨 放棄角球算

主隊禁屌

搞咁多咪又係1:0到尾

8角完得唔得

-2c!!!!

11.5 要了 咪爆

11.5b祈禱

半5全8?

-4c

咁買法真係大把錢

角細準備逐格引爆

同路

你同樓上對左

主入未

好快豬番出去

乜Jordan 識刷角？

你慢慢祈禱
我7.5大收米

上兩注都中咖...

約旦入未

咸濕仲有咩心水

Now係主刷
主一唔和就一直攻 一直屌
刷

今場落底

和左你派返比我

屌你老母差啲2:0

阿聯ng

11.5s 力頂呀

買細練心?

一陣尾段又爆能哂

好呀 快啲刷角

準備爆9我 又要汁飯食

幫大家燈下

可能最後又爆3 4連

主ng落到幾時

客2抵買

佐敦快入

只等即場

差2角！

刷角有回報 主

感覺仲有一粒 身家擺上 求入

賽前2格上

-1c

嘩。。。

一定有第2粒 放心

No goal

不了

咪膠 我讓和

師兄咁玩法

開個no goal俾佢

8角完算啦唔好搞咁大

約旦禁屌到

搵唔到水位補飛

希望你中

點解唔買1.5b

咁買好咩 點解唔等1.5/2b

不了 至少10

有吖

$16000博咁細

約旦廢撚到 淨係識大腳斬俾人 一係就自己推俾人偷 0:1 confirmed

仲有1600蚊收番

9未

點解唔買大....

16000拎去賭馬好過

轟完10.5大就冰角

咁樣買通常都收皮 唔係我黑心

客ng 差唔多

主快入

唔好咁啦
應該有第二球既
似主

11未

快入波見到16000好擔心

冰多20分鐘夠嫁啦

唔要差d

咪撚入呀

... 好撚似我

冇入球好嗎

佐敦快99999

單單又中...

1:1 大家開心

冰撚埋比數pls

會有多球

1:1完啦屌

11大家開心

約旦快入爆客隊

仲係正常水位 唔好咁住
加油

補時先好入，頂住

我都係

主個21號 波都未識傳

8角完場撚賭仔

主輸波係咪出唔到線？

快入

停晒C

主入得1.38水

客入多粒收主皮

客隊準備入 收到風

9.5都危危地
高追左既祝你地好運

比次機會。。

屌咪撚攻啦

笑死柯煙左11.5就停

$88888

8880

廿分鐘3角ok?

20分鐘冇c 戒得啦

-3c

唔通真係開單

兩隊休息下算啦

UAE ng ready

咪講呢d 試過

洗唔洗幫of買注no goal 頂爆佢

1:1未

10.5s力頂

咪撚講咁多廢話 9.5s開到 10抽1 500

一定開兩粒

好

Lm

開始訓地

試下

8880。。。

ok

妹下妹下中場打邊爐咪幾好

-2C

9.5b易能到

UAE UAE UAE

就係888...

留句廢話比你
Lm

一定開雙

lm,我8.5

半5全8易到

其實大把

你個名好撚熟 ...好似上年就過年深夜同你叫過波
你再去食老麥

角球呢

Jordan 入佢老

我...小試

咪燈

呢個係即場賠率？

比多一角收工

開波前啦 梗係

乜撚嘢火車頭5:0

入未

咪gel啦，大家同路

約旦比多一角

Me

佐快999999999999

我買左10雞 客ng 了

約旦右閘個20號笑4人，出波都踢空氣

係

幫你頂

我8.5s打定輸數

主比多2角再入多粒

啱啊柒頭

我9.5...

lm

咁我10.5b點

就有得補

又一齊頂

ME

冰撚住比數呀，屌你老母！

迪斯高傷埋 羅馬邊個識入波

肯定nogoal，大飛落到
如果開到馬會實輸死

佐敦 係咪唔想追和

我屌

我記得仲有個巴打嫁 個陣凍到仆街 佢出去食黑冰定你

屌你客個龍咁好反應

阿聯酋入波果條友拯咩英雄
明明話左扮攻

49000試過

訓地戰術

尋晚獌 頂到心臟病

邊有得買888

頂多9C
除非又黎超級連C雅

想知主入未

屌你快入

黑咭可以你唔知？

入未 心臟唔太好

我食黑冰

笑撚死人 客個龍下半攞波嘅時間可能佔成隊6成

頂撚住

唔會呀？
365 95b1.61咋喎

屌佢老母個和無撚升過水

連c雅

訓返15分鐘先

無啦啦又唔開角

畀多一個角球啦屌你

真 換左幾條底褲

角球喺邊呀屌你老母

-2呀屌你 又瞓地

有冇人買左雙咁on9
買大細買賠得小果邊

8.5s頂撚住

死mk有藍梅唔食

完場未呀陷家產

咁我唔g

不過講真 我8.5b
如果馬會有 我都會補8.5s 60分鐘17倍
補小小就夠

笑死 神8完場 含家產

死mk 食藍妹

9.5s 10.5s 頂撚住

轉左食iqos啦

1:1完 5 1 100

係 比多個就夠

屌，我係咪編劇

m

角球真係嗌足成場

咪撚攻啦撚樣

應該比多角撚賭仔

我食開紅雙喜

我都係呀

下下落到底就兜返後波都唔出下

10.5s力頂緊

上年到今年 賭成點

屌老味死都唔傳

今年先賭番

冰封角

有

明你老味 角細好撚驚

我都係 輸到仆街

果陣仲有個巴打叫咩名

買唔到11.5s

咪撚比紅衫攻，成撚日落底

YES!!!!

１：１！！！！！！！！！！！！

搞撚掂

1:1 goallllll

約旦

1:1！！

1:1

goalljlllll

1111111

多謝你

食煙就有12M

一買完接受即入

真係11...

1.5b goalllll

主ＮＧ 易撚到

主ng收錢

馬會又嬴

1:1大家唔洗攻

Var

個主落飛落得太勁，一定開到

Goal

炸佢老母啦

係啦屌個陣叫佢狂煲

Real goal?

屌又開得出，唔假無人信
大落飛開得出，馬會肯定就執
輸到喊

真係1-1

炸

炸佢老母閪呀

總入球 ：2
入球雙 事前極低水倍率中晒
唔係假波邊有人信

2.58高水

有咩

Gel

佐敦next goal 2撚到

LM炸

有d驚冇9c tim

我地收錢啦 罐頭巴

炸未

頂埋個和佢

Yes

我唔理入唔入波
我要角球

祝願大家贏錢（我已輸光）

Xxxx

波都開埋仲炸乜鳩

由2.7落到2.2x

我哋一齊贏喎

2隊打緊邊爐

咪炸呀屌

而家１：１
越南又１：１

咁咪會ＨＥＡ囉

越南要３：１ 先得呀

Var uphold

唔係假波我真係唔信...

下一隊入球，你有冇睇架

+1 陣亡

好感動 4分1注人生注cashed

開罐 係咪gel左

屌你老母西

又和波

10c 10 1 100

真秒goal

頂埋8.5s我表演打飛機

8.5，10.5頂埋去

k

買咩

9.5 10.5s同我頂撚住！

屌是但搵隊贏左佢得唔得

好狗

AC米蘭幾時降班

1：2又近左

快手比多1c

賽前1:1波膽 總入球2 勁低水

快撚d 12

我地收錢啦

即場外圍主平手0.4，唔買主ng真係對唔住自己

不了你個不了!!

中

8.5都開唔到

Gel左啦

比多c呀！！！！！！！！！

做都做返個雙岀黎

1:2/2:1好嗎

8分鐘頂住唔好開角

我了 又執皮幾

越南入咗嘅睇下約旦點死

8c 頂撚著

12 gchi

協議波 飛到波到

冰實

同路了

即場走gd盤 其實點計

2隊都係後場搓唔攻

咁都比我執到4蚊

差d1:2

好似執萬幾
大把大蛇啦呢到

好，買no goal收息
2皮落去

又可以去call g

兩邊一齊21踢uae出局

妹到完場啦

刷角啊

8.5b叫到氣咳都完全未有得叫

賽前和1.98

8.5b咁都要死，好唔甘心

cccccccccccc
佐敦快9999999

想買主勝

罐蛇又中

慘

屌你咁都冇c冇嘢好講

收手啦

大波大角究極級回飛

內定波咁

角

補到變智障

賽前雙球1.5x

咪

8.5 頂實

8.5b個啲驚乜 有咩可能輸

U23出名一時爆一時停

10.5大...

講真8.5b咁都輸真係冇咩好講

想下算
今晚仲有波賭

阿聯酋猜波猜到

不如唔好賭

我都係。。。

神之3角有未

差4個C

冇驚過
8.5s真係落左樓收錢

好肉酸

指定和波

猜住等完場啦 仲角乜鬼

刷角未

屌你老母呢場真係造波

差一隻角就黎叫左20分鐘

主入多粒啦屌

轉頭再出飛好冇

下場啦

12m未

唉開定list抽算 和撚硬

咪gel

999999

99999

唔係假波無人信
賽前1.9和波

９９９９９９９９９９９９

阿聯酋玩角球旗

9999999

默契波 1:1大家出線有咩出奇 係琴日韓仔掃笑d

玩角球其

有啦diu

9c 搞掂

-1!!!!!

終於開出8.5!!!

Gchi

差一角

碌梳蛇針

9

8.5b 比人撚到 無買係岩

係囉 又收左

開多兩個角!

收錢

8.5 jump

老4...

有我未

9c

10.5b 上呀！

連c plz

咪冇錢賺囉

反手的後果

12 ok?

On9 和平咪夠囉 仲刷乜撚野？ 屌你老母假撚到

屌你老母咩

錢都唔要？

10.5 11.5頂實

笑死 uae角球旗戰術

連個靚c

開多3個嚟

針乜鬼 冇有過希望
頂到當bonus

8.5b叫撚到氣咳終於有

8.5 goal

goal~~~~

9.5-1

落樓禁錢

約旦個勢似想嬴埋， 想收佢皮

屌 3分鐘兩個角咩都夠
上啊

85分鐘就玩角球旗

和波齊出線

想買主 ng

最多爆一角，客前半場都過唔到

西亞狗真係

北韓１２Ｍ

約旦依場正式ＨＥＡ踢

封盤以為有角

碌地時間

因為我細注親都輸 索性補完買下場算

咁樣爆我8.5

咪啦，雙1.48有馬會原因

12C FT

屌

第三注中埋得唔得
身家冇擺上

12m去咗邊

咁撚貪心

似絕殺

12m

我個兩球角啊

UAE個龍門洗唔洗咁呀

利申 全部事前

慘，明明uae 班仆街踢出去

你真係好貪...咁買遲早輸死你

北韓U23goallllllll

北韓１２Ｍ ＧＯＡＬ！！！！！！！！！！！

越南 北韓齊齊出局！！！！！！！！！！

金仔2:1

Miss

求12m唔入 角球

1:2

落左樓收錢嗎師兄

鳩蛇10蚊注買左咩

好彩馬會冇開韓狗 唔係手足輸撚死

約旦球員收到風啦
即刻做手勢 ＣＬＡＭ ＤＯＷＮ

var?

唉，屌，如果馬會開盤贏2k

嘩 北韓21

9c 10c都好似有人抽派

收到風阿聯會絕殺

10c!!!

屌你無啦啦玩角球旗

9好d 500$

拖完場 屌

原來係救我地.. 又無角

殺未

一定買北泡

應該全世界越南

快手俾多粒啦屌

而家仲有幾分鐘

韓狗出面８倍。。。。有得買就肥

係 4c

完未...

吹完啦屌

?

+3

雙球1.5倍當收息

輸到爆廠派我

屌喇星 仲補緊時

買淨10蚊

上10k扮乜撚

最大慈善機構

好撚假

10c未

都未夠

11.5 2皮嗰個係咪認真

9.5s 10.5s力頂

叫緊10c

我個10.5大 睇黎無了😑

9.5頂撚住！！

10.5已死

無了

救角

買左8.5S 諗住爆硬補返個10.5B

咸巴真心勁

9up唔洗本

補咗10.5@4.5 好似冇必要

9c ft

話我練心? 好撚悶呀
咁就收錢,,,,,,
爆我啦屌 gel gel gel

1:1 9c ft

1:1 9C FT

角球神

gel頭算

搞撚掂 收4注

頂住

31 分鐘前
你又唔gun

一齊

又唔出水益我

On9 買法

4注1萬巴最後係咪執咗4千

係..

真係無角😶

Tg

9.5b果然中風好彩

抽

RC 0.5 cashed

爆8.5s果陣已經取消左關注
估唔到9.5 10.5 11.5都生存到

全連仔贏錢

8.5b 1.5/2b 好彩唔駛輸

我tg你啦

1.48雙。。。

越南河識玩 90+先戰神卡

尊重，ok？

勁

又中長井 屌！

11.5s悶撚到
學bill講: 一d緊張感都冇呀

半場買和 中

西乙客？

長井又中

461 呢屌

又係你

10.5S 主第二球收錢算

4000夠我賭40次
又俾你講中9c ft

真係半5全9臨尾比隻角就算

角細gel

9C巴打快抽

@長井狙擊手喺邊撚度

又俾ky ko?

補返唔洗輸

今場馬會輸到爆廠未???

犬也改不了的習慣

繼續祝雲巴日日贏日日派

冇喇 今日跟咗佢大注咗8.5b

佢講哂啦，3格中一格都話贏

笑死

7.5b + 10.5s表示好撚輕鬆

我地死佢都未輸

10抽1 500 ready
最快10強如下

嬰兒
雲絲頓
penaldo
賓菲加
一定帽事
長井
切柒
拋龜頭
斯基
羊錢

買左約旦咁都嬴唔到

基本

黎緊想要馬交 有冇細注賭場介紹下

佢又出山咩

Feel到我

I'm ready

LM

呢張？

我買埋主2同和執多啲

派5個100啦 大家開心

嘩 玩到乞衣名單

missed

羅馬冇迪斯高點贏

冇跟高水半客

又無我 成班假波...

真係9.5都開唔到

西乙客隊派錢 今次太古城注

角球界的眾將仕慘了
又可以被介賭

想買羅馬盤

角神

金龍

角神回應下先啦

U23多數去到7x分鐘就開始玩訓地 一係猜波

恭喜得獎者, 請留下tg 謝謝合作

幾時抽？

海立 香港人主場

同路我都買左11.5 10.5執多d

自從尋日馬輸到仆街，由2.5b大角贏到今日都未輸過

2點個角有無咩心水
要追數

屌出來

又長井

史迪仔！

又係佢on9

我屌你老母

屌又係長井 cls

thx 巴打

又係長井

@長井狙擊手係邊撚到呀屌你老母

@史迪仔
Where!

有長井既抽，基本上都唔洗諗

長井幾個月之後再次成為職乞公敵

屌你咩 又中

長井做職乞好過賭錢

痴撚線都話我唔係

次次都係

下個月改名長井狙擊手2號算

thanks bro 大細台最低幾多?

係咪自己ac抽比自己 命中率高到

50

一齊過？我呢家都去緊 去海立方 小小地玩下

頭先開完第八角已經睇落唔對路
叫人唔好再高追

好過你放銀行啦

thanks bro 大細台最細幾多?

我正式宣佈 我不加思索畢加索同長井勢不兩立

連贏左8注

今日頭三場係兩場u23同埋咩

係男人就唔好咁肉酸啦好無

Support

好似50定100 百家樂200蚊有得睇牌

sor 同條女去 maybe next time

lm定先

Block左長井以後下次見唔到佢算

補咗又執少咗
是旦啦都好過輸撚晒

佢面皮成公里厚

你補一注 主2 就不敗了

今日一蚊都未乞到 又要食二手飯了

我都係絲

長井狙擊手集合區
1.不加思索畢加索

跟住要等到2點

lm挑機

到我食花生了

同你差唔多

我下個月改埋名

咁我都去

中一兩次 又要比人jer

補和唔通又講咩

有無早水 眼訓

食蕉啦你屌你老母

gun

見到都覺得核突到打冷震

抵啦中咁多次

我本身260蚊做本，玩馬輸到得返70蚊，跟住再70蚊注樓下咁玩都比我玩到上依家910幾蚊

數已找

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀

支持 童工

咁留馬會acc下次一齊去我包你

巴打繼續嬴開有條巷

讓和咁都要針

叫咩名好

我都係絲 包埋

個programme 係長井寫

長井已成波鋪公敵

共勉之

你真係顛佬黎 仲有錢賭不如拎錢睇醫生

單單派我ok？見到有人中500巧唔kai針

長井狙擊手EX

派埋我過年ok?

唔撚得啊屌你老母

好彩 玩得硬同史迪仔唔係度

留馬會acc 波post出現過都唔計

2/10

gchi

三角形中得多過你都冇事

真·究極長井狙擊手ex改好似型啲

只會引嚟更多狙擊手

預左比人追擊一排了

冇得改咁長垃圾child登

連輸左兩個星期
仲要撞爆頭
中左 10抽1 100$轉轉運

btw thanks for your information 如果係真絲既祝你搵到個唔賭既男人

唔計

你估真係下下中咩
留下名都唔得

一開始買左9.5s
8c之後想補飛回血 買到注11.5s
點知收曬

長井5抽1 jpg where
快！

行開啦 佢去得搵咩唔賭既男人呀

郭嘉諾：阿聯酋誓取約旦
又中

心灰 潛陣先 88

咪撚走我屌你老母

買波膽冇買1:1果位巴打係咪針左

今日波po唔易乞 好多對手

乞完錢好走喇 唔好再番黎

應該係 聽佢講中撚緊

冇易過

屌你琴日中兩次 乞錢精英

佢唔係買半膽？

最易係竹筍巴
夠快就得

末期巴 三角形

講到點都中一格

下個鋪置頂長井5抽1算

其實佢去左邊

約旦next goal收錢
抽中169絲打 留yy

長井乞有冇10k

記得有位巴打買左左右兩邊 中間有冇補返就冇睇到

乞左成個月先中兩次 日日食二手飯

出100收長井真人相，pm

個張圖係半場波膽黎中左啦

貼到google第一個就係

我地唔講呢d

一日600 一個月幾多自己計

我屌你老母臭閪

我冇買冇份中

羅馬大波 推撚哂佢

兩點先有波賭 點部署

屌
去搵下,真係有

乞錢

一齊打飛機

跟了

1001

今日打左一次啦

幫你含

999

1

臨埋尾
再推多次 波爾多同羅馬